邊度學Boxing平同好？

想搵間好拳館放工後學打拳

鷹奇拳館 野獸哥

你住邊區 返工邊區 ?

想減肥修身定認真操拳玩業餘比賽仔

比多啲資料等巴打們可以真係幫到你

同問，觀塘區有無好拳館?
平時返工坐多想keep fit，新手未學過，有無巴絲有好推介。

瑞和街

SAME 想認真操拳 但唔想比賽 有功夫底

Swish Club
利申非打手 之前上過唔錯

近灣仔區
想認真操拳